大家係咪唔記得咗聽晚倒數要點嗌？

10，9，光，復，香，港，時，代，革，命！

光復香港，
時代革命！

會唔會係第一個地方倒數唔係倒數而係叫政治口號？

希望聽晚唔只得我嗌